一個支那狗炎 香港變大陸？！

二手口罩
下次會唔會到

90%藥房=藍絲，都唔係第一日知
藍絲咩質素，心照啦